會唔會出付費版？

希望出付費版，零廣告

係咯
有廣告唔太爽

希望快D有付費功能。

利申：hkg+ VIP

出付費一定買

一定買

支持快啲出

但會唔會廣告錢唔夠支撐個ser 雖然如果出幾貴都買

幾貴都買

$15 - $50 一年cut廣告acceptable

希望快d有

強烈支持付費版
睇thisav要轉app唔方便

無廣告睇post爽好多

留名等VIP

支持

錢無問題 我只想無廣告☹️

支持！收貴D都唔怕

快啲出啦 一定會買！